長洲搶包山 2019

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS【長洲搶包山比賽】現場直播

咁夜搶咩包山
唔洗訓?

今年CCTVB直播三個字，屌你一陣間又頒獎先嚟cut

TVB

滾去瞓覺啦廢物

垃圾活動

包山界嘅保特

有條仆街開波果陣 篤穿左個位 做扶手
好狗

郭嘉明落得切嚟？

爬到咁高被dq

啱啱個男嘅話佢落唔切
尷尬到

報導員疾下疾下咁⋯

佢做乜唔落黎 見佢Hold 左幾十秒唔郁

睇唔到個冧把

Youtube la

勁尷尬

接力賽被無視

未完就再見

年年都郭嘉明悶唔悶d

屌你CCTVB又cut

播幾分鐘不如唔好播

屌你老母
播D唔播D

其實點解tvb要每秒都講野咁chur呢 多鳩餘
然後一野硬cut
痴啦線

長洲狗

有youtube直播

完撚左啦

今次係未撚完就cut

隻飛飛吓白色乜嚟

未完，接力賽緊

00：10分

屌佢老母CCTVB

屌你老母tvb咁撚無誠意咪柒播啦以後

個記者係咪唔夠訓
就快訓着咁

跟住播咩

仲有無比賽

如果啲大陸仔同香港啲頭5名比賽邊個會贏？
佢地好似好勁

唔明點解有線 now viu 唔派個記者去直播，搞到年年CCTVB獨市直播幾分鐘sharp cut，香港電台又係播完個人賽就完

唔係影銀樂團

有個工作人員鬼佬黎，係咪美帝間諜

播一半，好心個人賽完就cut，咁撚小器

而家應該接力賽完等頒獎

屌歌唱祖國

個銀樂團好流

唉。。。樂隊好hea
又唔齊拍子
同日本啲冇得比

好撚無謂有防墮扣，人可以凌空唔洗扶搶包

下年見

dklm 後面仲搶緊

郭富城嘅弱

個trumpet 想點。。。唔同左右動作又左右

但係好多攀石抱石高手都話好難

唔好睇..

屌 咪左右搖啦 都唔撚同步

Diu 中間係euphonium

萬水千山縱橫

好撚無聊

啲動作好老監

郭嘉明應該都係想攞埋個包山王中王就收山？youtube有人叫佢咪再玩

你如果有仔女又屌9佢地參加藝術表演無聊？

係長洲留到12點人迫人又熱又焗就係睇啲人吊威也攞包ON9到

d儀式

你滾囉
一係去麥嘜麥兜嘅作者公司 屌9佢

好撚心啦2019年喇，仲太乜9平申士，解殖大失敗。

時差啊ching

郭嘉明又冠軍

真係好心咪再玩, 年年都攞厭唔厭

上面又話落唔切

化妝？？

都攞埋終極大獎

原來煙花嚟

點解唔肯開放俾14億蟲國人一齊玩????

咁先有觀賞性喎

屌你老母煙你老母火

下年叫郭嘉明大獎

永續包山王
youtube有人話佢攞埋搶包山教練牌